抗議警方鎮壓 撐加泰獨立團體號召明大罷工

西班牙加泰羅尼亞自治區公投結束後，西班牙兩大工會號召在加泰羅尼亞舉行大罷工，抗議警方對加泰選民使用暴力。

UGT和CCOO兩個工會、獨派團體「加泰羅尼亞國民會議」（ANC），以及41個團體發表聲明，指西班牙警方嚴重侵權利與自由，號召大罷工。

另外，加泰羅尼亞撐獨組織Omnium的負責人奎薩特（Jordi Cuixart）亦號召支持獨立的團體和工會周二在加泰羅尼亞大罷工。

加泰羅尼亞的經濟產量約相當於西班牙國內生產總的1/5，加泰羅尼亞的經濟規模和智利相當。

港獨會唔會號召到大罷工？

我睇到好難喇

等睇西班牙中央統媒：加泰罷工係經濟暴力，爲違憲獨立而挾持全西班牙經濟
乜乜乜

加油

點解人地非暴力抗爭都可以吊打港豬

因爲Divide and conquer係奶共打手慣性手段

絕對違法
分裂國家主權
自古以來加泰係中國西班牙領土

會係一場聲勢浩大既示威

近期活躍五毛
JR
民國復興
Redbaron
Warden
三色貓
newlife
優美開始
D_wade
精神錯亂最佳代表

我當真係違法
又如何

香港：星期日大罷工

一日

香港人日日屌自己分工，但日日高呼鍾意返工

死撚開啦咪入我d post呀

香港人自己利益(錢)行先

咩文化野 wfc

其實加泰獨立同港獨無論歷史上同進程都冇得比⋯

就算而家搞得成公投我相信唔會有九成投贊成

我信有3成

情況同蘇格蘭差唔多

咁就叫做團結

唔洗返工啦

不過月尾記得準時供樓

香港大把有錢人生活愉快